export const Section3 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 3 - Pháp luật dân sự","quizList":[{"question":"Căn cứ vào chủ thể, hợp đồng được chia thành:","answers":["Hợp đồng mua bán hàng hóa và hợp đồng cung ứng dịch vụ","Hợp đồng giữa hai bên và hợp đồng giữa nhiều bên ","Hợp đồng song vụ và hợp đồng đơn vụ","Hợp đồng trong nước và hợp đồng quốc tế"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, hợp đồng bắt buộc phải được lập bằng ngôn ngữ nào?","answers":["Tiếng Anh","Tiếng Trung Quốc","Tiếng Việt","Không có quy định "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, cá nhân có năng lực hành vi dân sự đầy đủ khi:","answers":["Từ đủ 15 tuổi trở lên","Từ đủ 18 tuổi trở lên ","Không đáp án nào đúng","Từ đủ 6 tuổi trở lên"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, hợp đồng có thể bị tuyên bố vô hiệu do không tuân thủ quy định về hình thức nếu:","answers":["Thiếu con dấu của một trong các bên trong hợp đồng","Không được ký kết theo hình thức mà pháp luật có quy định","Không được ký kết bằng văn bản","Vi phạm quy định điều kiện có hiệu lực về hình thức "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, hợp đồng sẽ hình thành khi:","answers":["Các bên đồng ý với điều khoản về đối tượng và giá","Các bên đồng ý với các điều khoản quan trọng của hợp đồng","Các bên đồng ý về tất cả các điều khoản của hợp đồng ","Các bên không đồng ý về tất cả các điều khoản của hợp đồng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Công ty A ký hợp đồng với Công ty B để thuê ô tô đưa nhân viên đi du lịch. Đối tượng của hợp đồng này là","answers":["Chiếc ô tô","Dịch vụ cho thuê ô tô ","Cả ba đáp án trên đều đúng","Khoản tiền thuê ô tô"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Dân sự năm 2015, quyền sử dụng đối với tài sản được hiểu là:","answers":["Quyền khai thác công dụng, hưởng hoa lợi, lợi tức từ tài sản ","Quyền thay đổi tính chất của tài sản","Quyền tiêu thụ tài sản","Quyền chế biến tài sản"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, thời hiệu khởi kiện về hợp đồng là:","answers":["3 năm kể từ ngày người có quyền yêu cầu biết hoặc phải biết quyền và lợi ích hợp pháp của mình bị xâm phạm ","3 năm kể từ ngày giao kết hợp đồng","3 năm kể từ ngày xảy ra hành vi vi phạm hợp đồng","3 năm kể từ ngày hoàn thành nghĩa vụ trong hợp đồng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Em Nguyễn Văn An (5 tuổi) được mẹ cho tiền đi mua bánh ngọt để ăn. Em đã ra cửa hàng mua bánh ngọt mua 1 chiếc bánh ngọt giá 5 nghìn đồng. Nhận định nào dưới đây là đúng:","answers":["Hợp đồng được giao kết giữa em An và cửa hàng bánh ngọt có thể bị tuyên bố vô hiệu ","Giữa em An và cửa hàng bánh ngọt đã có hợp đồng","Hợp đồng được giao kết giữa em An và cửa hàng bánh ngọt là hoàn toàn hợp lệ","Giữa em An và cửa hàng bánh ngọt chưa có hợp đồng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Bà X bán cho ông Y một mảnh đất trị giá 5 tỷ đồng. Tuy nhiên, bà X và ông Y thỏa thuận chỉ ký hợp đồng trong đó giá trị mảnh đất ghi là 3 tỷ đồng. Trên thực tế, ông Y vẫn trả bà X đủ 5 tỷ đồng. Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2015, hợp đồng ghi giá trị mảnh đất 3 tỷ đồng có thể bị tuyên bố vô hiệu vì:","answers":["Nhầm lẫn","Lừa dối, đe dọa","Giả tạo ","Đối tượng của hợp đồng không thể thực hiện được"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Dân sự năm 2015, một bên không có quyền hủy bỏ hợp đồng và không phải bồi thường thiệt hại trong trường hợp nào dưới đây?","answers":["Bên kia vi phạm không cơ bản nghĩa vụ hợp đồng ","Bên kia vi phạm nghiêm trọng nghĩa vụ hợp đồng","Bên kia vi phạm hợp đồng là điều kiện hủy bỏ mà các bên đã thỏa thuận","Không có đáp án nào đúng"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Dân sự năm 2015, đối tượng của quyền sở hữu không bao gồm:","answers":["Vật","Tiền","Quyền tài sản","Quyền hình ảnh "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Dân sự năm 2015, chiếm hữu ngay tình là: ","answers":["Việc chiếm hữu mà người chiếm hữu có được tài sản một cách bất ngờ","Việc chiếm hữu mà người chiếm hữu cho rằng mình đang chiếm hữu hợp pháp","Việc chiếm hữu mà người chiếm hữu có được tài sản một cách không hợp pháp","Việc chiếm hữu mà người chiếm hữu có căn cứ để tin rằng mình có quyền đối với tài sản đang chiếm hữu "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Hợp đồng song vụ là hợp đồng:","answers":["Chỉ áp dụng đối với trường hợp có hai bên tham gia giao kết hợp đồng.","Các bên trong hợp đồng đều có nghĩa vụ đối với nhau ","Chỉ một bên có nghĩa vụ, bên còn lại có quyền","Không bên nào có nghĩa vụ"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Một hợp đồng được ký kết giữa công ty A và công ty B có điều khoản như sau: “Nếu một bên chậm thực hiện nghĩa vụ của mình, thì phải nộp cho bên kia một khoản tiền phạt tương ứng với 0.5% giá trị phần nghĩa vụ bị vi phạm cho mỗi 05 ngày chậm thực hiện nghĩa vụ”. Khi thực hiện hợp đồng, Công ty A chậm thực hiện nghĩa vụ của mình trong thời gian là 50 ngày. Giá trị phần nghĩa vụ bị chậm thực hiện là 100 triệu đồng. Theo Bộ luật Dân sự năm 2015 và hợp đồng, Công ty A phải nộp cho Công ty B khoản tiền phạt là:","answers":["5 triệu đồng ","15 triệu đồng","20 triệu đồng","10 triệu đồng"],"correct":0,"selected":-1}]}`
);
